請教各位巴/絲打，有關瘦臉方法

是咁的

小弟今年18，高175冇大肚腩

但係塊臉真係好鬼肥嘅feel

上網睇埋啲瘦臉方法又好似唔係幾靠譜

請問下各位巴絲有冇啲獨門秘技呢？

嫌自己樣衰冇圖講聲sorry先。

你整容會快啲

包包面

健康啲，有氣有力唔驚辛苦減肥

洗乜篩錢去冒險整容呢

醫療手段不了

重刷

女仔包包面就話得意

男仔都係不了。

認真 含多d

呢個年頭，搵仔難過搵女

下一個

箍牙

阿bob果類？

跑步

冇嘢好箍了

咁淨啲個身材系瘦wor

塊面就格格不入

一減就要減全身，做多d運動操fit d啦

啜條女腳指